今日炒佐個九十後

真係大快人心
夠膽死著件熱血公民衫放工換

hi 呀sir

其實人哋都好慘，要俾人呃錢。

聽講佢見到你戴兩對手套

真心支持都算呃

關咩事

有咩問題
你老死何仔咪又係熱狗

d 90後真係抵死

牙銘講得好

牙銘又中

宜家我地熱血公民得罪你牙？

你有冇人性?人地晚晚都要課金已經好大負擔

Ching 好似岩岩先考完升小三